我要為林鄭月娥講句公道話，其實佢心裡面係想泛民過半

眾所鳩知，駱村官落左來之後，佢就變成左阿三，特區官員每日就一個個排隊入中聯辦面聖等指示，林鄭看在眼裡，心裡不是味兒

而9月立法會選舉就係駱村長既DSE/成熟期，如果泛民過半，即駱村長初熟，可以燉，林鄭就用返絕技：打小報告，將個責任推得一乾二淨

大家說對不對？

777只係傀儡

暗黑兵法救香港
用心良苦

木木已成功將9月立法會選舉同駱村官仕途捆綁埋一齊，佢而家就等睇戲